唔係話歧視女性 但林鄭算唔算證明左女人真係做唔到大事？

睇返香港咁多個特首佢做得最差
睇全世界文詠珊都落左台 麥克爾都比人吊
女人真係做唔到大事

ENG CHOI 呢？

睇下台灣經濟先thx

女性做中醫師都唔夠男性勁

女中豪杰

咁都唔叫大事？

文詠珊定文翠珊？

幾欣賞紗倉

都係翻譯姐 唔通佢真係姓文叫翠珊咩 我鍾意點譯你吹得我漲咩

向另一個方向諗
係女人做先可以令到件事衰得咁緊要

舉個例
你諗下，689同佢前面果堆係衰
但拍馬都追唔上林鄭一個女人既戰績

梁凱晴

呢啲二打六我阿婆做都得

讓個位俾同佳做啦

Hillary Clinton
Merkel

秒

女人做management 死得啦

證明可以小事化大

女人就安守本份。躺下就好

講得非常精彩

真

多數女人做到management都係臭閪單身八婆

N賓

請幫推

On9

Amd蘇媽呢

仲有大波華

我睇番數據, 台灣經濟比前幾年好
總GDP都排23, 人均排38
大陸人均排72

武則天咩嚟

大是大非仲發表性別歧視言論 樓主好鬼
性別歧視係國際線核彈

我屌，唔好將冇人性嘅垃圾納入同任何人比較啦！

［各國旗手全面進場］今晚人權集會喎

千年一遇

乜水

唔認同 港女世界第一 林奠只係粒老婆屎

屌唔好搵777同麥克爾 相題並論
差天共地

英女皇

beckham都唔係讀碧咸啦

林鄭霸氣好多

文翠珊係official既translation

你大是大非都反達 達哥響歐美好紅

做倒好大件事就有

佢係男人成就更高

佢叫May譯做美都好過譯做文啦

AMD CEO都唔識就話女人做唔到Management

贏到intel未？

想轉移視線？
明明系中共搞出黎依家賴林鄭？

拉

點解女人做唔到management ？
因為女人偏向感情用事
男人處事會理性d

當蔡英文死架
冇結婚唔洗倚賴男人一樣咁勁

前線幾多絲打出生入死，你講性格歧視既話題即係想點呢，國難當前你走去玩膠

想轉移視線？
明明系林鄭搞出黎依家賴中共？

冇結婚唔算真正嘅女人

試下無支那打壓

又秒

做到喎

團結全香港人

咁未結婚既毒L算唔算男人

English Choi

如果係林鄭搞早就跪左啦
重有國務院、中聯辦、港澳辦，甚至韓正都出埋聲之時重話吾關？關邊個事？

Bonix

華人既女人只能做雞 分別 公廁定私家
比多小小權佢地就攪唔掂

女人都係留係屋企比男人屌算啦

不嬲都覺得係，跟女老闆同男老闆好大分別

以為自己好醒

g...

係我眼中蔡英文，昂山素基，朴槿惠都係

吹唔脹，你咁勇，邊個吹得你脹呀

紐西蘭總理呢

其實蔡英文都係麻麻地

只係對面藍營得朱立撚 吹水魚呢d做代表真係食撚屎

On9 樓主證明左女人做針灸都好勁

紐西蘭奶共

咪係

英女皇 勁撚到

有邊個政治人物冇俾人屌

要問下觀塘區市民至知

咁台灣English Choi又點計?

1980年代英國都出咗個戴卓爾夫人中興英國, 打贏福克蘭戰爭, 美中不足係喺支共度PK了啫.

秒能左條傻鳩

佢最勁係長命

秒左樓主

條友戰力咁低 好難秒唔到

AV女優OK

第三次世界大戰既導火線都叫做唔到大事

你講潘曉穎？

係健康

有好多都似佢咁長命 但變曬機器人

帶卓爾條傻閪最撚on9

系

N賓份人真係一針見血

父哥都會咁長命

台灣肯歸邊，美國點會畀佢死啊

朴謹惠

以為自己好醒 輕鬆秒左佢

成日喊苦喊忽，陀衰家

死監躉

蔣嘉琦

英文勁喎
撚佢撚到

樓主咁都唔叫性別歧視 咁即係你點睇你阿媽

我尊重我媽媽 但佢做唔到大事 有咩問題

女人可以做大事, 但一定唔係 777
細佬是馬欄佬唻

好佩服啲cc tai啲手足
係要入嚟波台比人撚

肉酸老母算唔算唯一做到大事既女人

謝金燕唔唱歌仔, 諗住將年輕設計師帶出國際. 但有一大班台灣人唔明白. 係咁吊鳩謝金燕. 我覺得真係可惜
台灣要強起來. 最少都要邁向國際

有幾大

成為世上最肉酸的人 ?

25

肉醜撞埋個電視機到

好能25

係自負既女人不能做大事，死不認錯

樓主
講到武則天就話千年難得一遇=駁唔到
戴卓爾就話男人成就會更高 但根本唔係男人你點證明你講野係啱呢?
本來男人同女人就冇得比
冇女人你阿媽就生唔到你出來
777只係一個錯誤例子
樓上話你譯錯就話你中意點就點
7咗唔肯認

阿媽生仔係大事？

女人要去到男人level要千年先一遇有咩問題
證明女人好難同男人比囉

睇你點睇
如果呢個世界冇女人生仔
人類滅絕算唔算大?

但係N賓你做到大事喎

如果冇男人射D精俾你, 人類又米係滅絕

但係武則天推翻咗你話做唔到大事個推論囉
女人同男人根本都有佢自己各自優勢同限制
777失敗咗唔代表另一個女人做會唔得
如果佢有當年英女皇政治手腕放喺香港可能夠用
可惜佢冇

針sir好有霸氣

武則天直情係當非人類咁睇

有男人射精比佢
條女咪又係爭住含

女人放針勁啲定針神放針勁啲

冇人fc到佢男定女

之前南韓個個

我姑姐一開始都好開心林奠選到

因為佢覺得香港終於有個女特首 證明女人都可以做到野

但係宜家真係

利申我姑姐黃絲

N賓勁到

咁串

針神係神

小妹成日爭撚含

山花g嚟

唔覺

利申 做過連鎖中醫診所

拉 block

呢樣眞

蔡english真係執返身彩

仲有扑謹惠

咁Nancy Pelosi呢？AOC呢？

我都識講唔係歧視但男人掌權真係可以好大鑊 睇下CY LEUNG PRESIDENT XI.

牙朴坐緊監

aoc咪男人尋日仲入兩粒

AOC係男人
Either you’ve mixed up 2 AOCs or you’re just fucking around here.

唔好攞林鄭同我地d女性比啦，乜林鄭是人咩？

樓主你雖然話唔是歧視女性，但你引咗成班歧視女性嘅是到評論女性點點點⋯⋯

除咗林鄭之外，其他女性都好值得尊重。

歧視女人個d，夠薑唔好是你老母個閪到bip出黎嘛，是你老豆條9都自體繁殖bip出黎呀嘛

又唔係做第一先搵到錢

你唔講全名我點知你係咪講alex oxlade chamberlain

講到幾歧視，幾睇唔起女人咁⋯⋯ 男人是現實中咪一樣俾d你地睇唔起嘅女人玩到塌塌掂～咪又是要女人～ 夠薑轉屌同類呀嘛

希望你聽日訓醒，你條女會飛咗你

講緊做大事屌閪好小事

佢地自己都覺得女人最重要係比人屌

論點成立
但冇女人個肚
男人咪出唔到世

送條人權法畀你仲叫唔掂

經濟問題係同被大陸牽制有關。

幾時都係女人做阿頭就煩嫁啦 記仇又小器 事實黎 歧嘜鬼野視

Logic?
689 唔掂=所有男人掂？

「老婆屎」？

你up乜689

由此留言可看出，男人個腦生草

難聽d講句，女人真是要用個閪黎玩嘅 都一樣可以淨用一樣嘢玩到d男人身敗名裂啦～ 事實再次證明，男人真是下體思考嘅愚蠢生物

女性俾男性多一樣嘢叫「同理心」，d男人除咗下半身，是冇人性。

狗公，你收聲好冇？ 縮返你老母個pussy到啦

只要一粒避孕藥，你地呢班「精」就可以收皮。

麥克爾連續做左十幾年德國總理, 德國係歐盟核心成員可以左右成個歐盟的決定。 你咁都覺得佢做唔到大事? 仲有有邊個政治人物無俾人屌過?

689唔掂=所有男人都唔掂

林鄭媽媽就係有同理心先整逃犯條例出嚟

秒左

689好過777
男好過女

照你咁講，是咪可以攞你老母同林鄭比先？

林鄭係用同理心做包裝自己想效忠維尼

冇話女人唔重要 係做唔到大事姐 我老母都做唔到大事

證明女人比男人更鍾意做奴隸

其實根本就唔關佢做唔做得差事
唔係話想幫佢 講說話
而係呢嚿屎無論畀邊個接 都係咁
若果今屆嘅特首係689
其實結果咪又係差唔多
港共呢個位邊個做都係咁㗎啦
同埋林鄭又話唔到事，佢啲order都係支聯辦畀佢㗎咋嘛
只係因為佢任內有呢件事發生，造成大家覺得佢好似做好差嘅感覺啫

你老母生你個下，到湊你個陣要犧牲自己嘅人生同時間 到你大個先講佢做唔到大事

中國14億奴隸男多過女

講緊政治大事 你咁講老豆犧牲仲大

好老實，男人的確比女人鍾意做奴隸⋯ 次次都是男人攞曬d錢出黎俾人，我未見過有女人攞錢出黎俾男人

中國教育係咁
但講緊女人嘅體質同智力比起男人喺做大事方面略有不足

老母無問過我想唔想出世喎

咁係因為男人搵到錢女人搵唔到

有

講緊做大事 姐係社會最top班人 大部分都係男人當女人狗咁撚
你講連登班垃圾狗公就梗係啦

文詠珊

有咩犧牲大先？ 除非你老豆打份牛工，d錢辛苦錢。

雖然講就講男女平等，但事實證明 呢個世界男女是唔平等嘅，個唔平等是「女尊男悲」個隻呀

有冇睇過宮鬥劇？女人嘅心理思維同謀略，男人是比唔上

只可以話林鄭無本事坐呢個三剎位！

勁過晒前三任特首

咁點解你仲賴死生存？ 口講就話父母冇問你，但事實？ 你唔好咁好笑啦～ 口裡說不，但身體卻很誠實？

女人只需要奴役個男人搵錢咪得囉

女人大隻先上到新聞
男人大隻唔係新聞

碌

男人管理國家
女人為男人勾心鬥角

我為佢向你個靚女道歉

咁依家就是連登，講緊班垃圾狗公嘛⋯⋯ 佢地是現實生活中是失敗者，錢又搵唔到，女又溝唔到⋯ 所以咪要是呢個平台到打飛機，藉此攻擊女人低lv.過男人 黎攞心理平衡囉

自己老豆做唔到大事要打份牛工過世仲好意思拎出嚟講

女主當政

天災頻仍

女人喺屋企湊仔煮飯米好

做咩要害人

仲未明？
男人比錢出嚟
男人就係顧客
顧客就係大撚晒
想唔比錢就唔比錢

唔係話我歧視弱勢社群 但樓豬算唔算證明咗自己係智障

做大事嘅人唔需要婦人之仁

蔡英文？

樓豬係香港某間醫學美容中心老闆

呢個例子真是好波ching⋯⋯ 不過算啦，唔好浪費寶貴嘅時間資料搜集啦，佢地是到打飛機，你都是咁意攞去廁所嘅時間同佢地講幾句咪算

男中醫成日呻唔夠女中醫咁易搵錢

你唔係果行就咪亂嗡啦

希特拉，習近平，金正恩係咪證明到男人掌權係壞事？樓主d邏輯真係

麻友做雞呢

不推文回覆呀

證明做到大事
不過係壞事

女人大隻先上到新聞？是因為亞洲覺得出奇者～ 外國其實好平常。因為你地前世未見過嘛⋯

男人大隻唔是新聞？ 咁點解你地同外國嘅男人比會咩都冇嘅？

語文法西斯？
幫手翻譯譯錯咗你咪指正出嚟
一味話人無賴對件事有幫助？

求其落gym room搵件都完爆佢

第一時間個腦諗起昂山素姬

翻譯權威

我老母喺屋企做少奶奶請工人養我
我老豆要周圍飛傾生意

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

25睇我點駁啦

唔明wor⋯⋯
你老豆俾錢出黎
你老豆就是你老母個顧客？
所以你老豆就是大9曬？
所以你老母俾人中出完，你老豆想唔比錢就唔俾錢？

咁唔怪之得你是到咁講啦⋯⋯ 原來你咁慘

689柒極都米8高 企出嚟有氣場 777成隻死狗咁

男人管理國家
女人勾心鬥角奴役男人管理國家

Sir typo

Sorry typo

所有男人唔掂
Sorry typo

有冇女中醫勁得過李時珍華陀？

講一句唔係岐視就唔係岐視，咁道咗歉個個我哋都願諒佢啦

搵得個萬零蚊就叫勁？女嘅出黎返工都搵差唔多人工啦，分分鐘仲好過你地班男啦

希特拉嘅level女人想做都做唔到

李時珍咪女人

奴咩役打你入冷宮唔使解釋啦

我會原諒

咁都做唔到大事？
比個香港你玩一定無佢玩得咁爛

叫李麗珍呀

下一任會更差

呢位師姐又暴露左香港女性多數弱智

是你話你老豆犧牲仲大嘅～ 我有樓是手，咁點都好過你女又溝唔到，屋都租唔起嘅

女人破壞最叻

飯都冇得你食呀～

你問下你老母點解要害你好過啦

歷史因素D英官官員我地會翻到好似中文名咁架

樓主二世祖unun腳玩女

所以話，做牛嘅永遠都是男人

我智商高過cctai平均

弱智中既天才

冇聽過古代有皇后可以廢皇帝

有冇邊個地區首富係女人

慈禧?

女人留係屋企
2百萬人即刻跌到1百萬

你攞死人黎比呀？咁你不如問有冇男人勁得過佛陀耶穌唔好？

香港獨立發起人 - 林奠柒婆

佢廢左邊個皇帝

班狗公淨是做到金正恩

係習慣咗做狗乸
唔識做人姐

sor，我by武則天。

7個絲打負皮幾時先知訂

佛陀都係男人就知男人level高好多

有 我記得有個首富遺傳咗老豆個鑽石礦

有幾個武則天呀又

幾千年得一個講嚟把

紐西蘭總統

你錯啦～是unun腳睇住班女要仔

同埋阿馬遜老細個老婆離咗婚囉

蔡英文呢

女性富豪排行榜有過半係離婚分身家先上到榜

佢又無講錯
強姦/雞姦人嘅黑警100%係男
最暴力最仆街上前線扭人手腕又絕大部分係男

蔡英文唔係香港咁大鑊衰咗啦

佢完全代表唔到正常香港女性

如果激嬲女人，佢可以玩到你成世好慘 大不了攬炒

二千年出一個武則天勁=女人勁
咁百幾年出一個仁君係咪代表男性仲勁

咁即係證明你啲女人做唔到大事囉

女人不勞而獲真心勁

蔡英文好過韓國瑜
女好過男

咁樣諗啱唔啱?

鐵娘子

戴卓爾夫人

咁Mrs Thatcher 呢？

只要做慈禧，皇帝都只要叫聲媽媽呀～ 尤其垂簾聽政就睇得出男人幾冇用

女唔夠力姐 班女警性格仲仆街

係大事咩

個皇帝真係佢生家嘛

唔叫老母叫老豆咩

又分化女性?

可能韓國魚選到呢

只要皇后夾埋後宮佳麗三千，一齊玩9個皇帝。

蔡英文

五百年一遇 五百年起碼出幾個男人有佢level

你點知"仲"仆街?
宜家男係做埋出嚟啦啵

我下次打完你會道歉架啦

兩性之間嘅首富就是女人，正如每個月你老豆出糧都要交曬份糧俾你老母

有咩on9

女人只會互相妒忌爭寵

希望皇上可以屌下佢塊閪仔之嘛

屌你老母啦 我地女仔唔出黎抗爭咩 出面咁多絲打 做唔到嘢果閣係咪你
話唔歧視 你講得呢句嘢已經歧視啦

我老豆唔係日本人

激嬲多d女權囉，睇下到時有冇肯出

宜家講"好過"啵，唔係講選唔選到啊你咁都理解錯啊?

其實有個體差異嘅，唔關男女事，係睇個人嘅姐
就好似我同樓主你都係男人，但我理解能力又高過你咁囉

1999

沒共黨打壓唔會搞成咁，既然得罪左，只會處處丟難台灣，有咩辦法

咁都唔大？
下世叫你老豆生啦

樓主成日開埋d 鳩po

覺唔覺得以陳同佳所犯嘅罪，坐兩年乜都夠晒？

就係想引人屌鳩佢，你唔好理再佢啦，假膠嚟

你都要叫你老母做mommy

所以女人一定要贏男人

三千vs一 邊個勁呀

女人最值錢得個子宮

食撚屎啦 ,講埋D膠野 侮辱男人既正確價值觀，踐踏女性智慧，男人哥以話世界上最侵略性動物,無男人邪惡方面,個世界係唔會咁多極權國家。完

女警言語暴力女手足

打交未輸過

內政收哂皮
如果今次唔係香港反送中
佢大選100%輸

May姐個位邊個上都死，Merkel只係衰收尾，English比中共牽制

仲有呢個post d comment sexist到呢呢啲comment同attitude就係女性做leader面對嘅最大阻力

是習慣咗做狗公
唔識做人呀你地

講事實=歧視？
唔怪得有人話非洲人平均智商全球最低變racist

咁男人連值錢嘅野都冇咗
依家女女都可以生，唔洗精子Lol

連登世界變
屌女人post竟然冇人like

咁都覺得肉便器做到大事

sharon hom ?

咁你慢慢磨豆腐單性繁殖

女人真係弱智

米系

實情係佢上任之後市佔率升咗好多，佢算係務實嘅CEO

咁都有得俾你抽水？你是咪個d，遠房親戚有光環然後你就會抽水個挺人？都似是啦

佢地攞女中醫嘅醫術同李時珍個d比，我是講緊 點解你地班狗公冇佛陀耶穌咁善良咁少意見啫⋯⋯

唔好再覆佢，一係用不推文幫手拉

咁點解你會覺得好過
我夠可以覺得韓>蔡

用不推文啦

最勁咪有塊閪男人最廢就係多左條鳩

言論自由

刁帝買版啫，要屌屌刁帝咪得。小學生從政就真係仆直喇。

佛陀嘅所有品行，你地冇得比。 人都有分三六九等，何況是你地班俗人，仲妄想抽佛陀水wor

講緊政治大事呀
咁講我屋企隻狗乸都偉大過唔生仔嘅女人啦

想覆咪用不推文囉盲咗?定選擇性覆啊?

你好聰明

我mommy都要叫我阿公做老豆，男性又贏

默默地留下了一個正評

但願有日你可以親身體會到女人是幾咁令人可怕

事實係林鄭做唔到嘢係佢問題 唔關性別事 正如何君妖做唔到野都唔關性別事 咩性別都有做唔做到嘢嘅人

依家啲細蚊仔唔讀叔本華

邪惡同做大事冇關係

我地個個德行都拍得住佛祖

#玩

上面班友仲吹奏

你變性囉

條友唔識分咩叫禮貌

人地鍾意點覆咪點覆走去管人仲話自由

我老母成日都要煮飯我老豆食

講咁耐得戴卓爾夫人同武則天兩個例子
仲要同佢地同level嘅男人我可以數一大堆

你中意比人屌定中意屌人
唔洗問都知

希拉里其實好撚勁

完左個運動咪繼續屌 而家拎光環姐

你連言論自由係乜都唔知
有話咩可以講咩唔可以講咩?

我就係了解女人先唔怕

比啲甜品妳地食就得啦

本身都係覺得女人做唔到大事
而家直頭覺得弱智

好可怕

女人要成功只需要叮一聲，就可以分走男人大部份身家上到富豪榜～ 仲未計全球出名女歌手，好似rihanna個d咁 一個月搵嘅錢都可以屌打你成世

佛陀都叫少意見？世界第一個素食撚喎 仲煩膠啦

世界得女人會點?

日日講下邊個係姣婆同討論去邊度gal甲牙?

Margaret Thatcher都係跟夫姓

戴卓爾被我地中國鄧小平撚

呢個level嘅男人有幾千個

重未計 江青

女人現實大晒上網都要人就佢

臭閪

笑死我 男人又真係勁啲
睇返marvel界嘅漫威之父Stan Lee，勁過晒全部英雄，再睇下一拳超人、齊木楠雄，鳴門、佐助、龍珠，全部精英都係男人

呢d咪就是男人嘅失敗⋯⋯ 香港地嘅男人同班黑警一樣咁仆街咁賤格

生仔咁撚大件事 實係我地女人單性繁殖就幫到人類延續族群啦
次次見到類似 topic都有你呢d用生仔黎潮吹既傻閪 就覺得女人真係做唔到大事

唔好比破樸吧ching入嚟呢個po
佢一定25我哋

你老豆大6人?

Hillary Clinton同Margaret Thatcher都係跟夫姓

你未領教過女人嘅聰明，是因為你嘅環境平凡到冇可能接觸呀。 唔好成個井底之蛙咁眼淺啦⋯ 弟弟，呢個世界有好多嘢你親眼睇唔到，唔代表冇發生ga⋯⋯

屌仲重過我

我175 62

ok

何妖係男子漢有bargaining power叫成班老黑出嚟斬人
大家都係廢 你睇元秋梁美芬葛佩凡做到咩

你打呢個比喻前，望下689,何妖，同班黑警先好攞黎講啦

強如武則天都要叫佢老豆做老豆 男人勁好多

又贏

呢種就係女人反駁人論點既方式

女人本能比皇上屌 = 靚叻豬

歷史上個個皇帝一定是太后親生？你知唔知你自己講緊d咩ga？

見到你真係領教唔到女性嘅聰明

只有一貫嘅邏輯混亂同情緒化

食太太口服液啦你

咁如果你認為女人當政有問題 就話政治問題啦 舉下林鄭做個咩 其他女性當政政府又做過咩
Ok 都會有人buy既
感點解又要shift 到去性侮辱女性既呢 好啦話唔係你講既 感你又留個「真」
重要口是心非話明唔係性別歧視
歧視咪歧視囉 又要帶頭盔
你覺得冇歧視咪比你媽媽睇下個post你講左啲咩囉
我睇死你做到黑警公安都會對新屋嶺女仔落手
冇啲尊重

見到你咁樣真係覺得好可怕

蔡英文出個招有幾高就知
真係人既問題黎
唔關性別事

同治唔係慈禧個閪毛窿出嚟???

你攞女警同我地比呀？！咁點解你唔攞你老母同林鄭條八婆比？

一支竹打沉一船人

希特拉又證明男人廢?

根本就係引戰post

屌你老母

攞你同catgirl比？
catgirl都叫有才華

因為個陣是古代，唔似依家現代咁多女強人崛起

cat girl可能靚啲

160cm 68kg
算唔算核彈

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

巴打，支持你入呢個po屌鳩人無自由快!!!

男人叫人斬人就好叻 做大事 女人無叫人斬人就做唔到大事
不如你講下你幾鍾意睇低女人la

你當台灣總統霧島號死㗎？

佢老母玩假結婚

c朗屌打Rihanna

68kg仲餵甜品比佢

強烈譴責此post！

女權全部出黎啦！ 睇下班奴隸個個反啦！ 試下唔好煮飯俾老公，唔好俾零用錢個仔，同男朋友分手

樓主實係平時對住啲女聲都唔敢聲
一係細個比女仔欺凌
一係就冇女要唔受歡迎既死毒撚
係呢到吠完就返去打丁算啦

有冇milk版

睇下樓豬開過嘅post先thx

女兒國見到唐僧都狗衝啦
講到女人自己可以生仔咁

25到

我195都係60kg

責死我地啲瘦

我156 90kg 啲女成日對住我笑

希特拉嘅level有女人做到？佢係賤但唔係廢 請搞清楚

大家都係垃圾建制 何妖高好多喎

女人執政真係死得

呂后，武則天 ，慈禧

早幾年我先去完樓主婚禮

唔係女人做唔到大事，而係777條仆街搞到女人好似做唔到大事，影衰哂

成功connect 到咁多人都唔勁咩？

樓主屌埋伴娘唔係又喺度講咩

佢吉女出名

係, 樓主伯母就係一個例子

connect到係因為佢夠廢

仲話女人做大事

你當前線絲死架？

叫你老母收你皮

但你唔是c朗呀嘛，講幾多你都只是loser

我同樓主都係樓主係前線絲

你冇老豆?

so what？

你都唔係Rihanna

唔係話唔尊重 但好大事咩

好多謝你咁關心我專登刨po搵痛腳

每個男人都知但得好少人夠膽講嘅事實

請問咁多條雄性搞死香港夠做到大事未呢喺連登贊何妖既，除左三毛藍屍黑狗 我都諗唔到有咩有腦既人講得出了
莫非

人肉又如何？又唔是食你屋企飯。 繼續人身攻擊啦你

男權咁弱就係因為樓上有堆廢鳩身為男人但幫女人

放針咁有膽
男人先做得出
女人垃撚圾

仲自我感覺良好

俾d人權組織睇下你地點樣人身攻擊其他人，仲話等外國救wor，就你地咁樣人前懶團結，人後就玩人肉？ 真是搞笑

樓主同啲藍嘅無分別 好可憐

其實無男權女權 得性別平等

唔係話歧視共產黨 但林鄭算唔算證明左奶共真係做唔到好事？

死撚開啦

真是真心勸阻d絲唔撚好同佢地一齊出，搵過第二個戰線好過啦～ 叫d絲睇清楚，原來班登仔當d絲是奴隸咋！

係 女人玩所有運動都唔夠男人嚟 但人工要一樣

要分開計

“我地囝囡嚟家嘛。。。。”

咪咁

聽過

咁佢地是有人是上邊嘅po打過話女人是奴隸ga！位位絲有眼自己睇

之前巴塞男女子隊一齊搭飛機作客
女子隊屌晒鬼話冇得坐頭等
又唔諗下以女子隊嘅經濟收益
飛機都冇得搭

美斯一個禮人工等於佢地成年

哇真係好標準嘅開頭 I’m not racist BUT
dllm

*拜

才華呢家嘢，唔是下下擺是公眾平台俾人睇先叫「才華」嘅～ 正如你咁，咁鍾意佢都淨是可以是到提佢

你都幾好笑 我無同意佢生我出嚟=我要即刻去死？
睇多啲新聞啦

美國女足都有投訴過人工唔一樣

賺少錢過人就話要平等

我相信你眼裡除咗catgirl之外，成個地球都冇才華ga啦⋯

你咁瘋狂fans就去佢youtube到意表愛意啦，唔好同我講你幾咁欣賞佢，我冇興趣

要求爭取賽車男郎

以上回覆完全顯示咗女性點解應該受到歧視

出邊大把再肥d，咁又如何？ 你前世未見過肥人？定原來你有體重歧視？ 你呢d行為真是要俾外國嘅人睇睇，你點歧視肥人啦

仲話唔係女性特權 係性別平等

講野冇邏輯可言

撇開體重單野
樓上個女權主義者個logic同埋論述能力真係笑死人

小英？

“我唔理呀 我話係就係”

咁都唔係叫歧視
笑咗

上面個例子如果調轉你又會點講 你好似重未明白咩係性別平等 性別平等除左同工同酬 就係人做嘢唔可以被性別呢個框框框住 男女生出黎確實係有唔同 但從來無一邊係好一邊係壞 所有性別都要尊重 唔好將人做嘅好事壞事帶落性別到

班友9成做開兵
鍾意睇女人面色

9x9

快d幫我篤爆佢，我仲愁緊點樣拉9曬佢地去坐tim

點睇賓哥

講眞我真係覺得女人唔應該做最大

你都識講 性別平等=同工同酬
正因為緊咁所以先要有差別待遇

我都有假結婚

事頭婆唔揸實權，主要做下公關
女人做公關係ok既，但政治管理上女人真係不了

講真師姐你搵返個男朋友啦 唔好鑽牛角尖

同邊個？

你up乜9呀

賓撚到啲女權撚嬲到

即係女人最式合做花瓶

肉

好難撚唔到

直頭好似搵針吉咁

又唔係話全部，事實上歷史上都有勁既女領導人
不過真係女人多數唔掂

有個大陸妹要求同我假結婚。。。考慮緊。。。

嬲到語無倫次

終於見到中肯ching

小英：

#13

有冇一樣野係男女都會做但女人係做得叻D? 諗唔到

只要個特首係被中共欽點出黎，佢ge表現都唔會被香港人接受口，唔關男女事

港獨之母喎 冇佢香港人今日都唔會醒覺

咁呢個大把啦

坐擁身家唔是難事，快d叫你嘅同黨幫手篤爆佢啦

樓主自己咪女人

爭風呷醋

想問下點解女權閪多數係你呢種暗倉肥婆?

薯餅叔叔屌打

你唔好咁25啦～正開心你同班同黨可以挑得起件事等人拉咗佢地tim⋯⋯

台灣今年Q2 GDP growth四小龍排第一wo,睇少d fake news啦，支那係台灣製造既假新聞全球最多呀，得閒去youtube睇下乜嘢係「資訊戰」增長下知識啦

//台灣重回亞洲四小龍之首，第二季GDP成長2.40％
值得注意的是，儘管美中貿易戰帶來極大的不確定性，台灣主計總處8月中旬逆勢上修2019年經濟成長率至2.46％，較原預測值高了0.27個百分點；政府也主動報喜，台灣第二季經濟成長率2.40％，高居亞洲四小龍之冠。
主計總處官員說明，四小龍表現各異，產業結構是最大主因，台灣、韓國的製造業具備高端技術實力，即便貿易戰帶來景氣下行風險，實質需求減緩，製造業的能量仍可支撐一定程度的經濟成長。
此外，台灣過去二十多年，製造業大量外移，使得國內生產、投資動能趨弱，經濟成長率漸漸低於全球經濟成長率。
美中貿易戰促成廠商回台擴增產能，官員指出，除了半導體產業持續投資先進製程，愈來愈多的台商返台投資，把原本在國外的生產、投資拉回國內，強化了經濟體質，這個「從無到有」的力道，抵銷部分負面影響，讓台灣經濟得以在四小龍有較亮眼的表現。//

咪25啦志姐

咪人身攻擊 可能佢幾靚

我會將你呢段說話轉去Twitter，等我d外國朋友幫手分享出去

早排先話同港女we connect
而家又分化
On9樓豬

你係咪靚女？係我即刻調轉槍頭

垃圾po又上熱門

吊奶星 呢個po都玩到咁耐

都唔少既，不過家國大事，政治管理上女人多數唔掂

波台狗正常發揮 希望睇到既絲打唔好咁介意

你做雞

佢唔代表我

志姐想唔想戴套中出我

大把肥妹都好底，不過可惜你癩蛤蟆想食天鵝肉。

就是你呢d鍵盤戰士，都唔知害咗幾多肥妹自卑搞到跳樓死。 你真是可恥到不得了。

不了

樓豬唔出呢個po，我地都睇唔出 原來班連登仔背後咁9樣

志狗

其實你睇返6月既post係一樣

+1

你自己講過d咩，你自己有得睇啦～ 你唔好以為你添油加醋，就可以冇事。

樓主康寧道企街個啲

起完你底發覺絲打你係肥妹，唔怪得咁激動

肥妹我ok的

259

屌係6月前

Yes 比email我 我立即支持政府

email?

258

求下你唔好
唔想比暗倉肥婆圍插

靚唔靚都唔候你地呢d引戰狗啦！

我真是唔怕俾你地欺凌，但是你地所講嘅嘢或者所做嘅嘢，是真是做至好講呀。 我正愁我屋企有假結婚唔知點好，你同你嘅同黨咩 東仔？護晴手？是咪做嘢ga，快d啦！ 剛好收班福建幫。快d啦勇士！我等睇你地出手幫我，然後俾被消失

比email我 我打黃絲都仲得

認真答 有冇同老母傾過先？

吊你over咗啦

係字都唔識打 你新移民？

麥克爾

屌你依家唔識大是大非嗰個係你喎

嘩屌你老味終於見返d 6月前既連登post
連登再次步向兒登發展

我唔係樓主同黨囉屌你

Janice man?

默克爾都上榜

我小學曾經有個好好嘅朋友是肥妹仔，但是就是因為俾班裏面嘅男仔言語欺凌，之後冇再返學 然後搞到要睇心理，到佢中學轉到去外國讀，之後俾d仆街男仔 成日整估佢笑佢，佢自殺咗。

就是呢d仆街，先搞到我冇咗個成世嘅好朋友。

所以我唔會怕你地呢d鍵盤戰士，我亦唔會好似我朋友咁自殺，但是我一定會制止呢d事情，令呢d人受到應有嘅懲罰。

咪能借啲意串榮清

咁點解男人叫完雞可以大大聲同人分享
而冇做雞既行出黎講今日幾多條傻尻幫襯佢?

樓主玩膠過咗火，唔好推

突然間咁沉重既算啦算啦，唔笑啦最多

唔好笑啦 理性討論啦

喊左 希望你接受我嘅道歉

睇人姐

戴卓爾夫人 同 English都唔錯

又嚟分化男女
講林鄭又拉埋其他女人出嚟講
要女人瞓喺度咩都唔洗做？咁你地抗爭飽佢

以為都係平時啲波台膠post

收嗲啦五毛分化post
發現分化唔到和勇 就走黎分化男女手足 on9
出埋啲低招

@nben

我鍾意打呢個「是」，我唔鍾意打呢個「係or系」

邊有 我喺波台出名最唔25

我真人唔夠膽出聲係網上先咁串

是連登打錯字就是新移民？ 咁呢到大把人都新移民bor

收啦 道左歉 咪引戰

對唔住，玩膠玩到過哂火

和好ok?

你同佢地屌得咁開心，依家先黎推卸責任？！

你地是出手就快啦！我等緊你地篤件事出黎ga

得罪講句 好撚on9

一人少句啦

樓主冇心

對吾住！絲打

結咗婚生咗仔嗰堆都一鳩樣
無咁躁狂但ON99阻撚住嗰地球轉
同林奠一撚樣自居老母咁教化你

快d幫手舉報單嘢啦好唔好？ 屋企有藍絲真是要靠咁mean嘅你地一網打盡

對唔住 語氣重左少少

絲打雖然我唔認同你，但呢下我撐你，唔明打個"是"字有咩問題

N Ben hack

咪咁話人 佢地有苦蔥

你做我條女 我叫我阿哥搞掂你老母

都道左欠

算la

和好左

樓主做咩突然態度180度轉變

樓主真人 幾靚仔的 可以諗諗佢

我唔啱
對唔住

噏乜9

唔同性別應互相尊重

我哋和好咗

二五仔武磊 我屌你¾老母

冇錯 淨係識罵人

呢個堅 女人太情緒化
判斷力好差

唔同意樓豬 你睇麻友 拍幾多av 比全球人睇

咪再講 和好左
樓主玩膠過咗火，唔好推

請尊重謝謝

Po自己條撚（有圖）4

#932 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真

呢件政壇臭雞

我幫你溝女

我想打7你好耐真心

連登仔

Cls 成條馬撚咁

請尊重謝謝！

yes

點睇你liy問鼎高峰個名比條撚樣偷左 日日喺時事台作威作福

無所謂啦 時事台呢d傻鳩地方

屌你要搞事自己開po玩啦

條友尋日搞到港父認錯係你

垃

係咩 where

末上任之前差啲收皮 差唔多搞到要賣樓
上任之後好左好多

話唔系歧視女性其實就係

痴撚線 黃翠如成38歲？？

#120 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真心講 女性都係係屋企做家務煮飯咪算 生出黎都係為左比我地男人屌

屌 呢樣真

希望你自重 絲打聽到會好唔開心

無計 男仔係比女仔重要

屌你老母反女權

男人腦同女人腦本身已經唔同
女人情緒化呢樣真係駁唔撚到

請尊重女性!

反女權狗應該死全家

Bot

不推文啦thx

同佳都係比臭雞害 我原諒唔到女人

絲打唔入翻嚟

點睇#647

你玩爛左

女性係有身體自主權

咪極端化言論啦 都話要睇情況

俾你張相嚇走咗

咁快post相

要快啲面對現實 為你好

twitter見

我應該要點執？

香港針神

咁叫靚仔？ 公安

睇到呢d po 緊係要嬲住黎推

比人睇到梗係會覺得你睇唔起女人

古代女人無得讀書咁比公平？呢個傳統思想亦都係令文明發展緩慢嘅因素之一。

咪人身攻擊我啦

喺波台嚟講應該有top3

唔洗執啦 又高大又靚仔

係衰著yeezy，換對李寧悟道2就cow死女

25狗

其實好難屈佢
支共各種抽擊

樓主今次放針都搞唔掂
全球女權都會搵你出黎

我讚緊你

越講絲打越覺得我柒

我個樣應該唔見得人 未有反蒙面法之前我都係戴口罩出街

佢唔識欣賞 冇計

唔係女人做唔到大事，係公務員廢啫

Twitter見

你碌鳩咁大
樣柒少少有乜所謂

on9 唔係男就女 你唔話係因為狗聰同李家超 所以警渣淪落到咁？

希望可以放過樓主 佢會多啲放針做實事

唔記得不推文

米笑

世界得男人又會點？
日日講波講打機？

樓主識用針豐胸

希望眾絲打放過佢

你最勁 好未

是但啦文詠珊都係比人屌

係 詳情可以睇返依個post
點搞呀 九巴又有人放針

#4- 分享自 LIHKG 討論區

講完覺唔覺得柒

和好啦絲打

叫港父做嘢啦

好多加害人是攞刀個下唔覺，但是當被害人攞到把刀嘅時候加害人先黎求饒「唔好殺我」。

如果當初冇人咁樣對我嘅朋友，或者佢唔使去到個一步⋯

所以佢嘅事情話俾我知，唔理加害人講咩都好 只要佢地得到應有嘅懲罰，先是令呢類事情大大減少嘅做法。

唔蝦女人

係 所以陳同佳死佢女朋友係合理

樓主放針都係為咗香港好

駁唔到

樓主係被巴士公司加害

因為成日加價

曉穎

He's the notorious nben, what do you expect

你都係受害者

波台痴線佬

your english is good

玩膠過咗火，唔好推

thx

國難中醫之母都唔大件事？

你諗唔諗到有咩辦法團結香港人，令本土運動浴火重生先？
無料？

拎啲唔公平時代黎比較
比條毛咩

咁武則天都唔使講啦

所有野都依林鄭計劃進行緊

dllm on撚柒鳩
希特拉 毛澤東 史太林 都係男人
係咪證明男人都係變態殺人犯???
以為連登今次level up
原來仲有咁鬼多性別歧視嘅痴線佬

女人太感情用事，好似777咁ego大到爆炸
同埋好多都太自我中心，啲家庭主婦日日得喺屋企打牌都係好辛苦

利申絲

講緊做大事 同邪唔邪惡無關

我而家講緊你啲over-generalisation好on9
陳同佳同我地都係食白飯大
所以食白飯就會導致謀殺???
你呢啲類比思維同啲狗覺得着黑色衫就要死有咩分別

唔好推

引彈狗

唐朝係咩朝代丫 佔中華歷史幾多%
女權最抬頭嘅年代都只係出過一個女帝

你諗下呢幾千年社會對女人有幾唔公平

Btw沙文豬唔好留喺香港啦
男女平權可能會令你覺得自己是0

準備收割光環了

我支持女權人士！

樓主你等仆街啦，聯合國見

500年難得一遇？
咁 Elizabeth 1, 葉卡捷琳娜二世, 伊莎貝拉一世又點解? 佢地冇相差500年wor, 親
相反, Hilter, Mussolini, 毛澤東, Stalin 之流真係500年難得一見, 又出生係同一時代, 真係男人之恥。
樓主想diu 9的女人之前都要有少少歷史常識先啦

咩叫之流你講到佢地冇料咁
佢地全部都係萬中無一嘅超級領導者 只係邪惡 唔代表冇料

係性別歧視，兩三個例子不足以概括都有女性。

有冇link，想睇下

you gooder

忍唔住25你，太好笑

膠完未

又影衰波台 割了